今晚馬會又排錢 盲既都識買

識波既都知獌六會死守第6
所以今晚一定打和拎一分去返最熟識既位置
一於今晚all in 呢場和波
上樓既機會又黎喇
諗起就 Fatfat

on9仔，和波都係第7呀，返去你老母個閪到柒少陣先啦

已向財仔借30萬重插曼聯勝

曼聯

對唔住

抽水都低質過人

柒到咁 我係你會揀死左去算

柒

樓主上樓未

Ching破左產未